由幾時開始竟然有人撐肥絲？

以前連登一向都屌柒肥絲，而家肥絲條煩膠竟然開始被認同 佢啲留言正皮開始多過負皮

Who fucking care?

Block晒咪少咗人負評

因為大家都覺得要打正字

佢都收斂咗好多啦

連狗幫自己改正皮

完全封鎖左佢 剩低無block個d咪sup佢囉